有冇人唔換衫就訓？

我晚晚都係由返屋企就唔換衫
想訓直接訓落床
第二日出街前先沖涼 或者直接出街
所以基本上係冇睡衣的

無

細菌油煙與你共眠

污糟到
樓豬唔好俾我識到你真人

張床單肯定幾年冇洗

會沖涼喎
不過唔係訓前沖姐

太攰真係唔想沖

出街d灰塵直接帶落床

屌你老母

樓主真係幾幽默 我要買犽宿

加個skin

用犽宿輸左喇

有冇人玩犽宿玩到唔肯訓？

有無人唔買skin就玩犽宿？